一人n件追女做過最柒既嘢

我先

佢話要食長州大魚蛋，我搭船走去買

你依啲唔係叫柒係叫on9

買左個小飛俠銀包送俾條女(但佢用緊gucci銀包)
送完之後無再出過街 無聯絡

小飛俠好撚柒

整左個蛋糕
然後多謝
完了

送星星
然後對方見到之後話話唔好再騷擾佢

可能送隻撈會好啲

我都唔知叫唔叫追 成日傾whatsapp傾到三更半夜 但佢原來有仔

原本約左佢食飯 打算佢黎到個時送個蛋糕比佢同佢補祝生日
點知佢突然話心情唔好唔想食
拿著佢生日蛋糕又唔想浪費 最後搵朋友一齊食左佢

朋友:做咩無啦啦有生日蛋糕食?
我:突然想食 所以買